Title: Những Bảo trì Debian mới (Tháng mười một và mười hai 2020)
Slug: new-developers-2020-12
Date: 2021-01-22 18:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: vi
Translator: Trần Ngọc Quân
Status: published

Trong hai tháng qua, những người đóng góp sau đây được thêm vào với tư cách là người Bảo trì Debian:

* Timo Röhling
* Fabio Augusto De Muzio Tobich
* Arun Kumar Pariyar
* Francis Murtagh
* William Desportes
* Robin Gustafsson
* Nicholas Guriev

Xin chúc mừng!
